求教 想升級條女

INTEL I5 4460 3.2G
ASUS B85M GAMER
COR 8GB RAM
ADATA 128GB
ASUS GTX 970GB BLACK
ANTEC 550W

想執執佢 玩黑沙
應該點換好

筆直幾多？

3 -4k 都可以

換1070
Or 等1080 減

唔好理咩bottleneck
有錢再上i7

成部機D料唔上唔落

二手4790/4790k
加多8g ram

黑沙8g ram唔夠做。
利申 玩緊

再換埋大ssd 應該好順

黑沙好食cpu....
我寧願唔換display住
換左cpu先...

諗緊換唔換 ddr4 換的話差唔多全部換